［真普選-1人1票］6月警總之星，經過今晚，個獎究竟花落誰家

經過今晚，個獎究竟會花落誰家呢

1號：
帶頭衝敗露後走番警總再引發一輪連登洗白潮嘅
30樓52號仔灰衫張姓演員

2號：
鏡頭前扮天真賣萌示弱，鏡頭後露出本性嘅
中指副院長華哥

：1號
：2號

哩個時候搞個選舉唔係為搞笑派膠
係想俾更多人知道香港警察水準下降到邊度

總共4位候選人
哩4位威水啦，係短短一星期內向全港市民展現出平時大家冇機會見到嘅香港警察真本性
高超嘅0抗壓力，鬼神般嘅變妝技巧
劣質制片，二肢發達__ __簡單
幼稚過小學雞嘅發皮四行為
低級輿論技巧，廢物般嘅公共關係手法
同高官間互相推卸責任
太多太多，都好，大家可以更清楚納稅人d錢用咗去邊
盧處長，你都講有身處警總同前線共同進退，所有前線警員行動你都應該知道同批准 睇下今次哩位52號仔你又點演繹

之所以唔提612班爆人頭黑警係因為612一d都唔好笑，我地都仲未為傷者義士討回公道！！
5大訴求一條都未答應！！
高官都仲係度避風頭等G20過！！
各位發緊夢嘅兄弟姊妹！唔好忘記黃衫兄弟！
繼續努力！！

補番1號相